懸紅尋犬啟事

發夢有張尋犬啟事

地點：元朗
對象：鄉民／該區社會團體（以下簡稱：社團）人士全職或兼職職員／喜愛穿白衣南亞裔人士／警員
尋找犬隻品種：
（1）警犬類狗隻一群，雜種，全部為黑色
（2）印第安河郡犬類，雜種，紅色
詳情：
本人因事忙，將一批黑色的警犬類狗隻（以下簡稱：黑警狗）及一隻印第安河郡犬類（以下簡稱：河郡犬）寄養於一名林姓奠氏女子家中，但因奠氏管教不善，全部已迷失。
近日有狂犬於元朗西鐵站附近發狂亂咬途人，本人懷疑該批黑警狗及／或該隻河郡犬有份參與其中，現懸紅希望有心人可提供線索尋回，以送往人道毀滅。
如果任何人（特別是鄉民、全職或兼職社團人士、南亞裔人士、警員）成功提供有效線索，導致尋回牠們及以使牠們被合法地人道毀滅，本人將感激不盡，願提供以下薄酬：
（1） 黑警狗 港幣$5,000,000
（2） 河郡犬 港幣$5,000,000
如未能尋回及人道毀滅，償紅捐予一個防狗咬基金。

五萬人眾籌每人捐二百啟
二零一九年七月二十一日